今日有個女同學話我抽野好大抽

佢是咪講咗啲咩弦外之音我唔知？？

弦外之音咪話你on9 明未

佢意思話你柚嘢生 cancer
如果唔係嚿腫瘤都見唔到你條j

而家明了

你覺得好好笑咩-.-

😂😂😂